即係唔封關

罷

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

Pish

結論

市民繼續自救

1。29罷

啱

1.29罷工

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到
詢眾要求連猪要着返條褲仔
我份人就好民主嘅 聽大家話！
香港人與醫護同行

幫你推

推

Push

一日仲有一個支那狗可以正常落到黎，都唔係叫封關

唔洗罷工, 直接去口岸拎磚頭見支那狗就扔

根本成個記招重點就係中共點樣中共批准中共已經,我減少左班次當封左關架啦

即係三罷繼續

搭高鐵去深圳再行落黎咪一撚樣

繼續做野

其實我唔係好明，其實佢依家封左幾多，冇封幾多？

罷到下星期

香港人自己救自己

行番去講新年快樂佢用普通話答答即刻可以打

罷呀屌佢老母

支持醫護罷工

封咗高鐵
另外過境巴士服務同航班減半

希望冇錯

唔理，叫醫護工會draft草穚

話俾壓力政府係成功

即係航空冇封，巴士冇封，羅湖冇封？

如無冇聽錯就係

支持醫護home office做文件

林奠死不封關

罷到封關

飛機減半
停高鐵
停金巴
停文錦渡 沙頭角

咁屌佢老母啦！！！！

唔好意思阻大家少少時間但事關重大，請廣傳懇求大家盡快無限期三罷

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服「要死一起死」

停文錦渡同沙頭角，咁其實等唔等於封陸路？

重有停船

政府真係好on9
封啲唔封啲博我地收貨
On撚鳩

佢究竟明唔明者
而家同SARS 唔同，呢班大陸閪比之前有錢好多，大陸既基建發展好撚多，但係民智退步緊
搭高鐵搭飛機自己揸車都要逃離鬼國

仲唔封關等攬炒

羅湖 落馬洲 深圳灣
最多人用果3個無停

我真心問，一向唔返大陸

罷或home office

擺

唔封開仲要唔洗錢醫

罷佢老母

依家個缺口係羅湖口岸

即係陸路可入？
即係羅湖可用鐵路或陸路入？

簡單
唔封 就罷工

同佢老母心抗疫

拒絕假封關！

好似要比返成本價

要全面封關 唔要封d 唔封d
呢條柒頭皮唔同佢認真打過係唔會縮 請大家照常罷工

封鐵不封關，引清兵入關

自己香港自己救
大6 蟲見一隻殺一隻

[正視聽] 只係停新通行證 一簽多行嘅大陸人係可以照落嚟香港㗎

嘩，屌佢老母，威脅語氣！！！！！
家居隔離

on99

即係要三罷

但係大陸唔批簽證
但係無封死

家居隔離？？？
姐係話理得你班香港人係屋企病死，仲好唔洗醫

贊成 任何講蝗話 出示護照係支拿證件一律殺

129 全民三罷

唔撚封

去罷去罷

p牌仔推

「正視聽」暫停發出個人遊簽證唔等於已經簽左個d黎唔到

罷 + 支持老豆搵仔

罷啦屌

意思係可以冇簽証偷渡落來？
咁倒返轉講，可唔可以話反正你冇簽証，其實我封曬關根本冇關係？

封你就全面封喇
係要得罪哂所有人先做嘢

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

佢暫停左自由行 的人落唔到架wor

全民自救

你估會冇的士咩？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

罷+炸佢老母！

恭喜果邊既朋友。

繼續罷工！

佢停口岸 停簽證

咁之前有簽證既點撚樣阿? 咪又係自出自入

含撚啦 屌你老母

無新簽證
無話舊果D唔黎得

佢個語氣係。
你咪搞寸個party放火囉，我將個人放你隔來屋，你自己攞來衰姐。

屌佢老母，火都來！！！

即係點
佢話唔批自由行但又話自由行只佔大概50%
剩底果50%簽證又係乜人

仲有羅湖，落馬洲，福田，深圳灣
30號前都落到黎啦 diu

封左冇乜人用既關口

大把人本身已經有簽證, 一樣可以入黎
申請一次係可以入境兩次

全面真封關

屌你咁樣架 有無衛生意識架
汽油彈炸尻佢老母幫佢消毒啦

咁其實d簽証批到咩日子？

商務/探親???

罷啦，唔限期罷呀，唔想香港醫護出事

羅湖落馬洲最鳩多人唔撚封, 都痴撚線

到底有幾多個口岸 幾多個途徑 好似好多

我唔會去中國 所以唔知

好似話探親，商務不在限？簽証方面

即係將所有入關既塞撚哂落成條東鐵線到
咁東鐵線又四通八達
大家知點做啦

仲有學生簽證，雙程證，商務簽證
大撚把支那人黎到

我聽到係金巴減班次喳喎

留學都係

幾驚佢真係聽市民講封關

屌佢老母！！！！

仲有2日衝入黎

局部封關

我要全面封關！

但落馬洲同深圳灣都係陸路？

見佢講咁耐就知唔係封哂講到做好多措施咁咪又係有支那狗入境一日唔封哂都要屌臭佢，我地封埋佢個份

總之佢好似話仲有20幾%嘅中國人可以入到嚟，包括商務同探親，我係唔知佢探親個啲人係有咩人。

有能力負擔到就要俾錢醫，冇能力可以豁免，到時有錢都可以話冇錢俾，姐係唔洗錢醫。（唔知係咪）

屌

其實係咪應該真係搞東鐵，同巿民主動封關？

係 佢話陸路巴士減半咋嘛
即係準備大撚把中港牌賤種即將開車衝落黎

東鐵、黃巴、金巴站，老豆搵仔麻煩你

唔封就罷

仲有學生簽證，雙程證，商務簽證可以黎到
用羅湖，落馬洲，深圳灣入境
大撚把支那人黎到

真係廢撚到...

罷！

咁多位聽日見

on99講咁多廢話

封左自由行同旅行團，得返工作簽署同留學生

東鐵係最feasible嘅行動，其他陸路有啲難搞，要諗諗

個撚個都話自己探親架啦
真係祝條仆街快啲死算

1月29三罷準備陸路關口全力roadblock阻止生番入侵我港

點解唔封哂佢呀吊？？！

工X會暴動始祖今次又要出嚟放菠蘿

陸路係咪應該堵唔到？

真心今次真係搞高鐵救港

我要真封關 屌

講咁多隔離措施有撚用咩
要從源頭堵截先得㗎仆街

市民自救

唔洗返工返學，黎明行動力倍增

搞東鐵。打錯字

垃圾政府又玩字眼

武漢走甩左500萬隻, 四圍走
知道自己好大機會有事既, 就會想法子去醫自己
北京有人試過,根本唔得
上海仲仆街, 一日即刻醫死幾十個

唯有去遠D,邊度最有機會醫得好自己呢?------香港
500萬當佢得1%, 都有50000隻
用香港呢個老鼠籠引曬佢地落去, 就最好不過

醫護人員不足? wfc
今次抓得曬或者引佢地到曬香港死, 都會係林鄭既功績。

醫護你地要唔要用條命幫佢地上位, 自己諗啦, 一定好抵

記者問呢個問題, 就直接KO咗班人
有好多已染病嘅人
有可能無發燒病症
又或者係佢地不停食退燒藥

點樣用 紅外線探測器確認呢一類嘅帶病毒患者?

根本唔封關, 你無一個方法去知道邊個有病毒

咁咪即係照舊大把支那人可以入嚟。

Fi ished

停自由行，冇停探親、商務！

好圖

推 記者要問

呢刻起睇住侏羅紀公園啲暴龍經缺口衝緊過嚟

重唔封關 一個帶菌者已經足夠整死香港

可惜唔可以連續pin兩個

Pish

想問機場船會唔會ban

Credit:抗爭行動交通頻道

拒絕假封關

佢唔係話停咗自由行咩？

連火燒暉明村都唔敢讉責

罷工依招有用

是你教我和平沒有用的

你係武漢人
你睇到香港醫療又唔洗錢
仲黎唔黎

深圳灣 皇崗 落馬洲 羅湖 港珠澳大橋

sheung wan 唔係冇ban 咩

停發，簽左個d照黎

係喎，港豬澳喎...

多人用果幾個唔封 即係點 開個記招出黎呃

藍絲定廢老呀 當香港人傻架

自己copy兩個pin嘅回覆再擺埋一齊再pin

屌佢老母，我要「真」封關呀

要錢都照落啦，屌佢老母

係講個關口流量 封哂啲少流量嘅關口

仲要得到中央批准所以佢先減少個人簽黎香港, 垃圾到! 即係唔批准你完全唔敢做!

罷啦！順便幫林鄭罷工。幫佢退休。

封 關 ！！！ 唔封就罷工！！

事實係你封哂大陸人都無用，大把有香港身份證人返左大陸過年，你點block.

事實係佢哋係香港人，你都要比佢返香港

仲有乜入境漏洞？

咁咪封曬支那人，有香港身份證去過支那既番黎要入隔離營

雙程證姐係張通行證，都要學生或姐商務簽先入到

支持所有人罷工

幾時開始做醫護會變到咁折墮
永遠受苦嘅都有佢地份

仲有學生簽證，雙程證，商務簽證可以黎到
用羅湖，落馬洲，深圳灣入境
大撚把支那人黎到

Credit:眾巴打

屌你老母封左既關口既人流加撚哂都唔夠未封既關口當中最少人流果個

返嚟全部入隔離14日，封無身分證嘅粉腸

大佬,你封A關口
個個就會湧去B關口家啦
你再多資源都唔夠旅客多啦

落馬洲 羅湖 深圳灣
三個最多人用嘅關口
今日係隻字不提 繼續開
唔封 繼續接湖北人
繼續播毒
大家唔好比777呃到
附深圳灣片段

赴港自由行簽證有三個月有效期內可以嚟一次、三個月有效期內可以嚟兩次、一年有效期內可以嚟一次、一年有效期內可以嚟兩次 同 一周一行（深圳人），每嚟一次就俾15蚊人仔。

攞左簽證未用既可以照黎
未攞先唔黎得

完全無視一國兩制 港人治港

依個數唔啱la ，你要減哂自由行同旅行團d人

應該要
Block支那狗入境
港人回港直接隔離檢查

仲有3個關都好多人落到來

停發自由行炸
現時持有仲係自由進出

封晒全部觀光 商務最簡單喇
雙程..
留返一個關口俾有香港身分證入境咪完成
入境個D要做檢測
咁簡單都做唔到
政府wo..

澳門船停左？

落馬洲 羅湖 深圳灣
三個最多人流嘅關口
今日係隻字不提 繼續開
唔封 繼續接湖北人
繼續播毒
大家唔好比777呃到
附深圳灣片段

佢地30號開始應該已經攞唔到簽證
但如果已經攞左簽證就可以照入

屌你老母真係要罷工，今次人命關天，政府想香港人死鳩哂
唔理咩政見，黃定藍定中立撚都應該團結

雙程證一般指探親簽證

過完關 全部去新屋嶺住14日先出來

一個羅湖口岸都夠死兩萬香港人

封關就封關

其他野擺埋一邊先

唔封關就罷工

有撚封到咩 啲大陸人照樣係其他地方入

一簽多行好似淨係得深圳戶籍有。其他省市就算簽左都係得一次定兩次。

一定要三罷
事在必行！

假封關食屎

咪就係，香港咁細撻地方自己都未搞得掂，仲點幫依班支那狗

最多人果三個關唔封 罷工!!!

其實林病都講到個point大家要留意，其實依家係香港人返大陸多過大陸人黎香港。

條數好簡單，針對個點更應該係曾經返過大陸而有香港身份證既人

罷工！

初六先封
呢幾日湧多幾萬湖北人落黎都得啦

附深圳灣片段

好似話冇 keep住有上環去澳門船
想問埋機場船澳門去香港機場有冇ban

屌 封文錦渡同沙頭角有撚用咩 都冇大陸人用

即係封嘅關口啲人集中哂去未封嘅關口

一齊罷！

罷工

又出口術:
內地政府會停止批出新簽注

科普有關大陸來港旅遊簽注:

有效期2種分別係 3個月有效 和 一年有效
分別是有效期內1次來回，2次來回和多次來回。

包括武漢在內全國26個城市和廣東省都係可以申請1年有效期內多次來港。

已經批咗果啲唔禁

你估下而家落嚟同嚟緊果啲有無簽注吖嗱?

又係"壽終正寢"式呃香港人。

不要假封關

簽證都係1月30停?

金鋪全球大滅絕，封乜撚呀，開曬佢啦

有d本身都有簽左

消毒東鐵，刻不容緩！

push 三罷

唔清楚
但初六先封人流最少嘅關口
落馬洲羅湖深圳灣人流+細菌最多
係繼續長開接人架

即時唔簽得了

不過簽左個d都仲黎到

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

簽證即時停左
但東鐵唔封都係廢

林鄭唔肯封三大關口
日日都會有大把湖北人落黎醫
問題唔會完

罷硬

講咁多野 都唔封關

btw湖北人已經落唔到黎
係驚d人去過湖北/外省比人傳染左

監測唔到咪封關囉
dklm

而家日日大把當地人經深圳澳門同三大關口過黎香港

醫護 罷工 保平安

封關口岸 缺一不可

打完你都會中

我地唔可以再承受多一次失去咁多醫護嘅傷痛